ZOOM咩事????

坐火箭

升空

1%叫火箭

水火箭

臭雞又買左幾多